[集思廣益]外區人唔好去港島

你去做金融、銀行、日資工去港島返工唔出奇
因為自己所在地區冇就業機會
但係發夢留屋企都已經得喇
何必去冒險夢遊俾狗咬到醒左仲頭破血流?
除非你好熟港島, 知道撤退路線同埋可以用到半山離開險境
否則, 只會無限loop成為警暴犧牲品
如今去港島一係坐船一係坐巴士
只要喺所經過嘅隧道、碼頭有rb基本上一鑊熟
爬山, 又唔受部分道德衛士歡迎, 呢樣如果了解港島地形
尤其當地人、爬山高手會相當好用, 可惜義士逃亡方式暴露左香港人體能嘅不堪
新界大部分地方相當依賴高速公路例如三號幹線出入
狗狗只要守住要道就好似捉大閘蟹咁樣開住燈引蟹入網再收網就得
所以, 我懇請各位義士
除非你好熟港島地形又或者本區人, 否則同送死冇分別
就算港島會因為咁樣人數少一大截
留自己區, 就算逃走都就腳, 爬山避風頭都唔成問題
因為知自己邊度落邊度可以避, 亦令狗狗疲於奔命
知自己定位, 對於呢個運動, 係會有決定性影響
香港人, 反抗!

兄弟爬山, 各自努力
祝各位勇士武運亨通

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

Push

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

推